曼聯戰績插水 蘇斯克查：責任在我

曼聯昨日以0：1敗於紐卡素腳下，球隊開季至今得分仍未達雙位數。主帥蘇斯克查承認球隊表現差勁的責任在他身上，會藉國際賽期的機會整頓球隊。

曼聯戰績低迷，領隊蘇斯克查自然成為球迷「開火」對像，這名挪威主帥亦承認自己要為此負責：「我們表現很叫人失望。我們確有幾個主力球員不能上陣，但這也不是藉口。球員在場上已盡了力，但我們確未有創造足夠的機會。幸運的是即將踏入國際賽期，我們有時間檢討過去8戰的表現，希望之後有些球員可以復出。這是我的責任，我應理清一班年輕球員的思緒，他們仍欠缺經驗及信心。」

曼聯目前在英超8戰僅得9分，若於國際賽期後不能及時回勇，相信蘇斯克查的帥位亦難言安穩。（）

落地獄死全家未？